ONEPIECE 海賊王 ワンピース 950 只今惟有鷓鴣飛 漫畫詳細中文情報 左快啲睇

只今惟有鷓鴣飛

扉頁：戚風想念蘿拉

路飛邀請基德一起戰鬥，但基德已經對同盟這玩意心生厭惡，一口回絕。
基德帶著基拉，前去找回自己的伙伴們。

犯人們得知路飛是海賊後，變得無法信任他。
他們對“赤鞘來自過去”這一說法也很是懷疑。
但當他們得知桃子平安無事之後，就接受了這一切。

在九里，酒天丸正在向錦衛門等人講述往事。
當年，酒天丸不相信錦衛門等人能在20年後歸來，等了10年就等不住了，前往鬼島開戰，死了很多人。
酒天丸讓錦衛門看了當年戰死的人們的墳墓，決定8天后帶著有覺悟的戰士們進攻鬼島。

在森林深處，索隆好不容易打倒了忍者軍團。他決定要在決戰前取回秋水，讓日和帶自己去鈴後的搶劫橋。

索隆在言語中透露出要為康叔報仇，打倒大蛇的意思。但日和說她想親手殺了大蛇。

在花之都，霍金斯抓住了羅，想讓他老實交代一行人的企圖。此時，羅臉上露出了得意的笑容。

下一期，卷首彩頁

第950話 〝兵（つわもの)どもが夢〟

扉絵はローラに会いたいと思い立つシフォン

ルフィから共闘を持ちかけられも同盟にはもううんざりしてたので拒んだキッドは
キラーを連れ仲間達を取り戻しに向かう

囚人達はルフィが海賊だと知り信用できなくなくなり赤鞘が過去から来たことも疑うも
モモも無事だったのを知り信じられるように

九里では酒天丸が錦えもんらに20年後に戻ってくるという話が信じられず
10年でしびれを切らして鬼ヶ島へ向かい戦死した者達の墓を見せた後
覚悟あるもの達と共に八日後に鬼ヶ島へ討ち入りを決める

森の奥で忍者軍団をなんとか倒したゾロは決戦までに奪われた秋水を取り戻すため
あるであろう鈴後のおいはぎ橋まで日和に後で案内してもらうことに

トノヤスの仇を討つためオロチを倒したいと漏らすゾロだが
日和は自分の手でオロチを殺したいことを打ち明ける

花の都ではホーキンスらが捕らえたローの企みを全部吐かせようとするもローは不敵な笑みを

次号巻頭カラー

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

霍金斯 暴龍= 黑警
遲早同大蛇分裂

日和想殺大蛇
小心有牙

大佬呀，路飛同囚犯解釋嗰一段其實係唔係可以忽略咗佢呢， 呢啲嘢大家都明㗎啦。
有啲垃圾嘢就畫公仔畫出腸。
其實上一集講路飛點樣控制監獄， 根本就唔需要用一集畫出嚟， 直接講佢贏咗咪得囉，控制咗嗰個地方咪得囉， 直接講班老嘢信佢咪得囉， 事後補番一兩架啲囚犯講原因就已經好好解釋咗上一集
根本冇必要浪費劇情

另外，應該要畫嘅佢就飛撚咗， 山治第一次變身究竟條恐龍點樣，飛走左.....
卓洛打贏忍者軍團相信佢哋都飛撚咗。
小紫果度點解冇死又飛
禦田回憶果度又飛走。

KIDD嚇能到唔夠膽再做海賊

追隨 隱形黑山治，大媽女婿，第三船隊船長

卓洛成為和之國大恩人，小紫老公， 一班武士追隨佢。第二船隊船長

唔係啦， 就咁睇佢應該係害怕咗同盟呢一樣嘢。
佢畀同盟出賣過